今日光明頂19才子鳩講物理野笑到我仆街

講hawking radiation講到有光係event horizon入面射番出嚟咁